要求搞多次大型機場集會

果度多唔同國家既人

push

聽日罷工最好入機場其實

我都覺得係

罷工入唔到機場，
係自己區行街就得